\begin{song}{Ringlek}
	
%	\original{Räven raskar över isen}
	
	\original{\citetitle{raven_raskar_over_isen}}
	
	Första nubben kallas göken,\\
	första nubben kallas göken!\\
	Får jag lov? Får jag lov?\\
	Att byta byxor med fröken?
	
	Herrar:
	
	Mina byxor är himmelsblå,\\
	era byxor har spetsar små!\\
	Får jag lov? Får jag lov?\\
	Att byta byxor ändå?
	
	Damer:
	
	Nej, det går nog ej, min herre,\\
	nej, det går nog ej, min herre!\\
	För jag har, för jag har,\\
	inga byxor, dessvärre!
	
\end{song}
